多謝港鐵前線員工

次次入到閘
出閘都要嘟返機
都要去到服務處尻up一個地方

今次遇到個勁有禮貌
我話唔見左張飛

佢話哦 唔緊要 用呢張啦 免費嫁
多謝哂